今日周圍都係popo小隊，大家小心橫街有狗突擊！

搭巴士兜一圈見到

極危險